每次見到班支那臭雞嘅嘴臉就想支爆

啲骨場班臭雞邊打J邊望電視，叫佢呻吟幾聲都唔禁，有啲出名少少就吊高黎埋，遲啲支爆時要大大力抽插佢地 再狠狠射到佢地一臉都係！

電視吸引過你碌鳩嘛

我比左錢

澳門桑拿好好服侍 一分錢一分貨

用一疊十蚊紙一野拍去隻臭雞塊面到

最近多左泰國人，驚佢地有碌鳩

樣子問題

我有好介紹

香港人慘到叫雞都眯大陸妹面色

以前十蚊小費都有波揸

上次有個尼泊爾 勁高 但我唔敢識，17x高好可疑

係囉10年前幾百可以5花大綁玩強姦都得。

少少錢想做大爺

唔想咪唔好叫雞囉

500打個J仲算少？

人地實收兩舊,公司食3舊

現金呀！

樣衰無計

邊間500咁貴

你唔撚識熄7咗個電視佢咩懵撚

皇室

最貴嗰間

蓋ching推介邊間

最尾個張